[未來的回憶]《一零六四》《七》

大家好又係樓豬我
未睇過嘅可以㩒下面啲link

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[重新愛][真人真事改編]《一零六四》

[只是太愛你][真人真事改編]《一零六四》

[缺]《一零六四》《四》

[他的故事]《一零六四》《五》

[不吐不快]《一零六四》《六》

多謝一直支持樓豬嘅讀者
你地嘅每個留言樓豬都有睇
但未必個個都覆得曬
紙言方面陸續擺緊上去
成就解鎖一日一個post

舊故：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

LM

我第幾

希望個故精彩啦， 推爆佢

po張相喇

留名

po左

俾你搶咗

壹芊靈壹

日日推爆個post

望一望LIVE就突然爆左

lm

明明你都冇PO

提緊你地po

基本啦期待今晚大家既表現

第三十五章 「替補」

大學的考試可以讓學生自由發揮。

不過分數也可以讓Professor自由發揮。

考試過後，雖然未公布成績，不過終於迎來快樂的Sem Break，也是時候開始討論Ocamp的細節。

我和莊員們正坐在會議室裡開會。

「唉，希望五科pass曬。」煒程嘆道。

「好羨慕文科啲人，唔洗考咁多試。」Winky以不屑的眼神看著我說。

「拿唔好咁望住我，我都要考兩科。」我說。

中文系或者社會學系的科目，很多時候都是以期末論文取代期末考試，我也比較喜歡這種模式。

「講返正經野先，一個好消息，一個壞消息，好消息係pre camp抽到鯉魚門。」Johnson笑道。

「Yes！抽到鯉魚門爽呀！」Dicky大叫道。

「咪住，壞消息呢？」我認真地說。

Johnson擺出一副難以啟齒的表情。

「其實就係...我地其中一組嘅組媽。」

「臨時退出咗。」Johnson說。

「下？唔係咁大整蠱呀。」可盈驚訝地說。

「係呀，佢以身體狀況為由，退出咗。」Johnson沒好氣地搖搖頭說。

換句話說，其中一組缺少了一名組媽，距離Pre Camp剩下一個月，還有時間找的。

「咁我地係咪要搵人頂佢？」Winky問。

「係呀，不過我嘅女仔朋友全部都已經玩曬第二個camp咁濟，其他冇玩camp嘅女仔，又唔太適合做組媽。」Johnson說。

「咁點搞？」煒程問。

「所以就要靠你地喇，你地有冇識人？」

所有人都搖頭。

「咪住！」Johnson突然說。

然後他走到我身邊問我。

「翹，你同愷淇係咪好熟？」

不是吧，找愷淇？她會玩嗎？

「呃...都叫熟嘅...你想搵佢頂？」

「佢係最適合嘅人選啦！」Johnson笑道。

「你幫我問下愷淇。」他又說。

我只好點點頭。

片刻之後，我想起一件事。

「咁個組爸同OC係邊個？」我問。

「籃Soc個Thomas，OC係隔離莊個PR。」

Thomas？

點解我睇唔到正負評數目

過黎睇睇又比你地推爆咗
追返之前個Po先

30鎊坐後備席後面果個block

乜咁快推咗新版
早幾日beta先開始試 兩小時後先顯示

打得太快打到亂曬 係英國先真

我用緊電腦

好抵喎

有bug?

十六號愛人

有機會

KimG要出現啦

我要重申
我係不甘心的人

捅你後庭花啊嗱

不咁心的人

自己回覆見到其他唔得

我岩岩都係,依家又冇事

我iOS 2.20 beta
不過見站務台開始有人講 web 版有

我都仲睇到

你又知！

新讀者唔知重以為你去追文

啱啱縫埋咗

我睇完之後

已經準備好屌爆果日Mustafi

都好明顯你得兩個女仔FD

又想亂改我個名

究竟沖咗涼未

操你Ma！Mustafi！

未追都估到上個Po唔會再有文啦

毒撚冇計
沖涼先 沖完繼續

有KimG甜未

再捅過

算啦 又要推Po又要做project已經痴咗線

學定德文粗文

又扮

究竟

睇黎推咗陣又係時候打report

愷淇唔係一早應承做組媽咩?

應該係部分人推出先

我已經冇事

另外一個camp嚟

不佄心的我

不柑心的我

新讀者可能唔知

不金深滴哦

姐係樓豬做兩個camp嘅組爸? 爬返文先

都係樓豬解釋好啲

等番外

桶返開佢

樓豬

未

粗文邊到國家語言

依到D偽毒好鍾意扮

上個po得一篇文

有冇靈感呀,叫樓豬同你交流下先啦

佢去左淨身

樓豬太慢喇

電腦WO

掟到樓豬出返黎

好5P FEEL

算係咁

筆禁芯滴禾

睇住掟中佢收左佢皮

@偽毒

返黎啦樓豬

安由前幾個po講到而加

等睇廿巴改名

係你樓上

哇屌 一掟西瓜樓豬就返黎

有文出已經好勁

咪你地,重@乜鬼

回應下問題

究竟玩ocamp同住hall係咩感覺

報復

番外寫手去哂邊

我都未試過

西瓜好有用

咁無計啦

係度話說張若凡巴打潛左水幾日

樓豬搞到我想住hall
不過我又唔係真係好想

掟死樓豬

可能樓豬都諗緊點答好

搞咩

呢個真 報下平安啦

黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

要奶損佢隻腳

樓豬係咪我睇漏文 點解有兩個o camp嘅

沖到訓著

我又係

快啲上水巴打

粗口

[缺]《一零六四》《四》

做咩後補歌名

新讀者次次追PO都好辛苦

係喎
張若凡巴打見字速回

hea鳩左我地一次

新加坡hall唔知一唔一樣呢

是咁的
就係阿翹同愷淇係一齊玩ocamp
不過係玩第二個學會嘅camp
而上面提到
要搵愷淇做替補組媽嘅ocamp
係阿翹自己學會嘅camp
所以兩者並不衝突

唔怪得硬係好似差咁個人咁

look到手殘原來無文嘅

想玩KimG?

唔好呀,我地重要睇文

若有 一天公開 明目張膽的愛
我怕會讓你 太意外
我的愛 只願 縮到最小 彷彿不存在

鬼叫樓豬唔快手放上紙言

成日都hea鳩我地啦
係果次特別hea連歌名都唔打

冇訓著

會唔會講返係咩學會 睇到好亂

重諗住一齊學下粗文

同我諗嘅一樣
不過我都諗咗幾分鐘同重睇咗次

放過樓豬

都好 後面加返

點算呀
見字速回

都係其實一個毒撚更開心 不了

開追故都冇用
樓豬有份吹水

仲以為掛住吹水睇漏左文

遲早有次會

一篇如果出係頭幾頁有排碌

我都係
差啲去追返

首歌睇你點解讀啫

自己作

無架 果次負咗皮

靠你個西瓜啦

你地個個留言樓豬都有睇

上個po咪係咁

其實係

慢慢就會習慣1個post得2,3篇文

樓豬效率好低

見係咁正皮你呢個Po啦

我等你地搵到或者樓豬出黎解畫算

2篇已經好多

張若凡巴打快啲上水

樓豬懶到死

可能毒撚都玩到KIMG呢

一開始好勤力 依家熟左就hea鳩我地

呢篇我从樓豬唔合格
內容分0分

我想玩

掛住你同我地吹水呀

個日唔夠訓姐

有一樣野叫 慣唔代表屈服
時代革命

冇咁高語言天份

你訓一個鐘都得咁咩叫唔夠訓

樓豬慘慘豬

我連學都覺得難

追故都冇用,碌極都係得樓豬廢UP

hea我地吖嗱

廢UP

有新icon

an狗未有

有時其他人潛水樓豬會突登加速出多D

正皮個留言好啦

我都係an狗
不過用緊電腦

樓豬成日都係咁好狗

算啦一次半次

讚壞曬 依家日日得咁少文

睇返之後前撐曉G嘅留言 炒曬車

屌我GOOGLE,佢D留言最近都3日前
唔好有事呀

唔撚係掛

垃圾樓豬

仲要sad end

你唔係毒撚實玩到啦

屌好驚

半個鐘

有錢就玩到 但我無

原來已經咁耐之前

精通幾國語言(粗口方面)

同我出嚟呀張巴

咁不如唔好訓

8月3號有乜抗爭活動 成日出已經唔記得

唔好咁易放過佢

咁勁有天份

同我地一樣

見字請回

唔講真係唔知

我都係,冇得用

當初好似係我地吹水傾其他故之後就慢慢開始傾埋波台飲食台

紅隧 旺角 黃大仙

齊人就掛住一齊吹水

唉屌越講越驚

都話依到係吹水PO

我都想唔係真

樓豬join埋嗰一刻就變吹水po

返嚟po歌詞叫春啦

仆街 真係擔心佢

任屌我偽毒都得

張若凡巴打返黎啦

睇情況都要既

靚仔可能會比你FREE呢

你地囉

搞到曉兒都變G

龍嗎米公街

咁佢食洋腸嘛
擺明係G

佢見我地吹得咁開心

屌 呢度個個都係我朋友 唔可以少一個

唉,我再留意下

咩文黎

一定要啦

無錯
一定要搵返佢

係呀,少你一個真係好少,推文慢左好多

已經無乜心情推Po
都係去做野算

雖然冇嘢幫到手

希望佢冇事

自己一個毒撚咁係度打文

越南話

唉屌 popo死全家

我睇緊SSP LIVE,又9射緊TG
張爸又唔見左

屌睇live ssp又tg

有戰友係現場

我記得佢話要睇演唱會,唔知係邊場

我都係,又係高位射,正仆街

叫佢小心啦唔想又比人拉到手足

我搵到張巴啦頂佢去左打機,我叫左佢上水

佢屌撚曬鬼 有議員係門口講緊野 突然就射

點揾到

你點搵到佢

佢係公主連結post搵到我

10%故 90%吹水

你就黎嚇死我地喇

咪係

真係正仆街黎

其實我有上水 不過我唔記得自己改左名
大家都認唔到我姐

可以叫樓豬加速

屌嚇撚死我仲要係尖沙咀開大片嗰日開始潛水

嚇死我喇

原來係你

1001唔計#1,得1篇文,係1/1000

上個post由十幾頁追到底都冇文

屌所以fact check好重要

得一篇

不過無事就最好 寧願嚇一嚇我地都唔好真係出事

十幾頁咁後

辛苦巴打了

屌
成個人好燥

大仆街緊係要篤

吹水推post幾好，幾似舊登軒達臣個故好快推爆post

依個真,好在我再搵多次,唔係唔知條友幾時先上水

我咁啱miss咗

新讀者 Hello~~

一齊吹水

一齊吹水喇

第一中出故

又一個仆街

我晨早訓撚左 太攰

唔緊要啦，都傾完

我地而家喺呢到傾

舊登講故台集體回憶

故台讀者大仆街

樓豬上水喇 如果唔係嘅話要開百幾個post先完到個故

篤死佢

無錯
呢度傾都一樣啦
真係唔想打出黎先再開谷啦

你地又想個Po推快啲

等我以為樓主 出多左個post 係上一個出左多d文
原來我錯了
呢家比例係 1:500

喂,話哂我地咁多個

一po一篇文

早個月先重睇過一次

割佢粒南北杏

又有新力軍

每推爆一個post 樓豬就會出一次文 咁我哋加速推post

唔知點改好

我琴晚一講完訓,一落床就訓死左

加速

廿歲都廢老

上個po 1:1000

輕輕一推

突然又開始睇唔到F5

係1： 1000

跟住而家新post十幾頁又係得一篇
渴死啦

好快推爆咋喎

已經足夠

我都係 真心精力透支曬

係咪大陸細路呀？佢地d老豆老母係會教個仔叫人叔叔唔係哥哥

之後又成個PO既巴打入哂去

史巴又係成日神出鬼沒

生日快樂啊

***補充***
—阿翹自己上莊嘅學會係
心理學會(Psycho)

—愷淇+阿翹做組爸組媽嘅學會係
市場學會(Marketing)

第三十六章 「重逢」

開會之後，我一直不敢問愷淇能否幫忙頂替做組媽，因為我隱約記得Thomas這個人是愷淇之前喜歡的對象。

但除了愷淇之外，我們實在沒其他選擇，最後我以普通吃飯為由，約了愷淇在旺角朗豪坊見面。

我本來打算Whatsapp詢問愷淇，但Johnson跟我說親口問成功機會比較大。

「喂，阿翹。」愷淇拍拍我說。

「喔你..你黎拿？」我有點緊張，可能是害怕愷淇會拒絕這個請求。

「係呀，突然約我出黎嘅？」

愷淇今天穿了純黑色短袖T-Shirt、白色熱褲和一雙帆布鞋，聽起來像很普通，但實際上又很漂亮。

「諗住見下你咁囉。」

愷淇頓時愣了愣，臉上有點泛紅。

「呃，我意思係想同你傾下Marketing個Camp啲野，睇下有冇咩需要做。」

「哦...原來係咁咋...嚇死我咩。」愷淇說。

「上去上面坐住傾？」我指著電梯。

「嗯！」

究竟我應該怎麼說出口，這個組爸是愷淇曾經喜歡的人，叫愷淇怎麼跟他一起玩？

愷淇應該會拒絕吧，但Johnson又叮囑我必定要遊說到愷淇做我們Ocamp的組媽。

十分懊惱。

「喂阿翹，飲咩呀，請你飲。」愷淇笑道。

「你會咁好死？」我淡淡地說。

「係呀係呀，我喺你眼中最衰架啦！」愷淇說。

我看一看餐牌，全是英文。

「咁我飲...呢個。」我指著餐牌說。

「喔？呢個？呢個啫係邊個呀～」愷淇奸笑道。

「咪..咪..呢個囉，指埋比你睇啦！」

「唔識讀咪出聲囉，我唔會笑你。」愷淇用手肘碰碰我道。

「我坐低先...」

我白了她一眼，便找去位置坐了。

在等待愷淇途中，我一直構思著應該怎麼問。

直接問？還是隱晦點？

三分鐘後。

「諗緊咩呀翹哥。」愷淇拿著兩杯不知明的物體，放在桌上，然後便坐下來。

「冇咩特別，作緊Beat啫我。」我揮揮手說。

「作Beat？你都識作架咩，我記得第一晚喺鯉魚門見你Dem Beat都抽曬筋喎！」愷淇掩著嘴笑道。

「挑諗啫又唔係叫我Dem Beat。」

「同埋我係中文系才子黎。」

「咁Beat就交比你諗喇喎！」愷淇說。

片刻之後。

「覺唔覺一年原來過得好快。」愷淇托著頭問。

又會突然問這種問題。

「都真係幾快，諗返起玩Ocamp嗰陣，好似只係琴日嘅事咁。」我點點頭說。

「唉！我唔想升Year2呀！」愷淇伸一伸懶腰，不小心露出了肚臍，我只好順便看看。

「其實冇咩分別啫。」我淡淡地說。

「都係嘅～」愷淇無奈地回應。

是時候做正經事。

「愷淇，我想..問你樣野。」我凝重地說。

「係。」愷淇放下杯子，頓時認真起來。

「你...可唔可以...黎Psycho幫手做組媽？」

愷淇皺起眉頭，便說。

「咁突然嘅？唔係已經夠人架喇咩？」

「本身係，但有個組媽臨時唔玩。」

「所以而加爭一個組媽。」

「就想請你幫幫手...」我別過臉說。

三秒之後。

「見係你..幫下你啦。」愷淇笑著說。

「真？」我瞪大眼睛問。

「乜我似講笑咩？」愷淇瞇眼笑著。

誰知你會不會。

上次在巴士說要去炒散，結果是去探爺爺。

「咁我要Part邊個？」愷淇問。

我深吸一口氣，便說。

「組爸係籃Soc個Thomas，OC係...」

我還未說完，愷淇的臉色頓時變得奇怪。

但兩秒後又回復正常。

「嗯，可以呀。」愷淇點頭說。

竟然這麼順利？

「但你...唔係同佢....？」我緊張地問。

「唉呢啲過左去就由佢啦！」愷淇揚揚手道。

希望如此。

姐姐入埋去

炸谷

係咪計多左呀唔計#1係1:999

樓豬好驚我哋

只要你都出分力

一個鐘16頁

嫌唔夠快？

我都唔知

咸濕仔

推慢啲

一個post一篇文

啱topic會吹多兩嘴

@張若凡老公

呢個紀錄算唔算做咗世界紀錄

而加有兩篇 好感動

要尋人呀嘛

老公究竟去咗邊 好耐冇上水

但都係大仆街

係咪中咗bugs
啲comment係咁重複出

一定唔係
我地一定有再勁啲

順便睇下

仲以為樓主比鯊魚食咗

返左黎啦

上返喇 之前改咗名
係賽馬你話老果個

我都係

肯定係順便啦

分分鐘要渴到下個PO

同人地個肚臍有緣份好似係

屌肚臍

睇LIVE記者係咁屌,經過琴日

仲笑人

樓豬識玩

諗起南北杏

樓主係變態 gaylo 又鍾意肥婆

bug咗?

點知改咗名喎

點解黑警百屌成才唔work

終於有文啦

你除褲咪有囉

又係 又唔講聲先 好似你之前咁

唔打唔聽話

童言無忌,算啦香港大把都係咁,只係叫完會叫個細路叫返哥哥姐姐

好痴線

好彩有追蹤到

IT狗話你知
update完有bug好正常

睇下姐姐肯唔肯先啦

我都係離曬譜

姐姐

一個post一篇文都冇

強烈譴責樓主 每個post 最少出4篇文

唔係就日日推爆去

言油附加費

一入黎十八頁 睇緊成個鐘前

就快500

個名老土到

目標 今個po出多兩篇

休息下先 比時間你打文

咁你加油先 我去做野先 成日做做下又走過黎吹水

你比樓豬負皮左

求其啦

完全唔知份馬經係點睇

打返鋪機等文先

Same

巴打你個名
Mina

有bug推得仲快

正諗住講

屌你唔好提，嗰日好撚傷心
等佢返嚟邊度都唔去

我由本身差一頁,一路追追到依家,差4頁

依到咩TOPIC都有

後記咪係應該係故台第一個剩吹水PO

我都等緊
撐住啊

你唔好怨婦咁啦係到搵老公,睇到我係咁係到笑

推PO推到個PO壞左

你有冇過佢個post，貼圖區嚟

點解唔順口奶下

只迷我娜同智秀

一係po唔到
一係重複

一個post樓主出到幾多篇文
陰公碌到手軟都係得少少文
雖然啲吹水都好好睇，但入嚟都係想睇下文

比個西瓜掟暈左

搵老公

唔記得咗娜係？
智秀係blackpink？

你娜即係邊個？李娜？

我油炸千古

屌睇到依到D狗又亂捉人

bug左咩??

特登拉個等自己聽日有嘢講

油炸千古腿隊同忙內
TFTMN聽親都起雞皮

連仔你個嘢壞咗呀！

識精英大師嘅都唔後生

街坊都拉正仆街

忙內真係靚咗好多
我本命飛爺
TFTMN神曲

真係壞咗

啲女肯同你曖味 但係得唔到米係咪畀人收咗兵

曖昧真係最美好

我直頭冇離開過

飛爺睇佢跳舞幾爽皮，好清脆俐落
銀河係咪每年夏天就剪短，佢長髮好睇好多

唔會比你得逞

長髮靚 短髮可愛
不過我都係鍾意長髮

我又BUG左,冇左正負皮

應該系統未穩,我見電腦版都彎彎地

慢慢你就會慣,然後一齊吹水

笑死我

變埋音樂台

我地都有野講,屌9佢地亂9拉人

冇錯

亂9咁黎,比人屌多兩屌就發癲

痴撚咗線

唉,唔好再講啦

真

巴打去哂睇live?

好大機會係

依家D狗個個都有癲狗症

我一路睇一路覆緊

A09無法體會

躝

而家好撚kick 想報仇但係會比對面有嘢喺記者會講

喂我都係a0

A0 但係體會過兩次 仲慘

屌我以為你講A9

Gone with the wind

我咪又係A0
最後乜柒都冇

行街買野都比人講嫁啦

巴打識貨

A9唔洗咁既樣啦

大家都係A0 唔好唔開心

睇化曬

我係A9就唔使咁樣，其實我係A4紙

對於出唔出pool我都係隨緣算

咁得閒

有啲嘢整定 點似樓豬咁靚仔

啲笑咗出黎

吹水台梗係咩都吹

廢老係咁

係呀 睇緊live同做緊project

咪係,我地依D小毒毒都係靠自己

樓豬真係GAYLO黎,係到搵老公

我都想廢下

兩次都係衰冇膽 諗起都想打自己兩巴

靚仔就是王道，就算唔識講嘢都會有女埋身

岩,不過我地之前都有傾過JPOP

樓豬有姐姐幫手
又唔見我做搞手有人幫我

睇LIVE重邊分到心做PROJECT

誰會夠膽 現在公開請妳揀
又或是根本擺個樣子 比較緊張細膽

其實唔難

第三十七章 「突如其來」

三小時之後就是Psycho的Pre Camp，我正和莊員們點算物資以及準備學校的場地。

「翹，你睇咗份Helper List未？」Johnson問。

「睇咗啦，一個都唔識。」我聳聳肩說。

基本上所有Helper都是莊員的朋友，我完全不認識，但我卻要負責聯絡他們，還有安排工作。

「過多兩個鐘啲Helper應該就會到齊，不過你喺Whatsapp Group再提多次集合地點同時間。」

「OKOK。」說罷我便拿起電話通知Helper。

「提多次 1100李惠堂大樓307集合」

發出訊息五分鐘後，大部分Helper都看了。

「大家過一過黎。」Johnson喊道。

「好快就開始喇，係咁易講返啲野，雖然只係Pre Camp，不過大家比心機搞好佢。」

「要做返啲野比班上莊睇。」Johnson說。

眾人點點頭，相互報以自信的笑容。

十一點十分，大部分Helper也到齊，我便開始逐個點名確認，再看看誰還未到。

「差一個嘅...唔緊要，你地跟返Whatsapp入面個工作分配，去返自己崗位Stand By同預備要用嘅物資。」

經過大半年的上莊生活，我也漸漸適應這種官腔的感覺，反正就是照稿讀出來。

眾人點點頭，便各自工作去。

差一個人，我看了看名字旁的崗位，攝影師。

「郭詠妍？應該係女仔黎...」

正當我打算聯絡那個未出現的Helper，聽到一把熟悉的聲音，這個人是？

「喂！好耐冇見！」

完全不敢相信眼前所見的是事實。

「Kim..Kimberly？」發生什麼事。

「做咩咁嘅樣呀？」Kimberly笑道。

「你點..點解會喺度？」我呆呆地說。

「我黎做Helper囉！我負責影相！」

慢著，Kimberly竟然是攝影師。

「你原來叫郭詠妍？」

「比你發現左添，呵呵。」

我記起了，當初認識Kimberly時，她只給了我Instagram，並沒有把電話號碼也給我，因為我的聯絡人裡沒有Kimberly，所以在Whatsapp Group是不會知道有她的存在。

「怪唔之得，原來係咁。」

「喂！阿翹！你地識架？」煒程問。

我尷尬地點點頭。

「係煒程搵我黎做Helper架。」Kimberly說。

「喔..哈哈哈哈...」

「唔講住！我去影相先！」

這麼久沒見Kimberly，我還是老樣子。

依舊偷偷盯著她的雙腿。

但，有種不祥的預感。

十二時三十分，組爸組媽和OC都陸續到齊，在MC一輪門面說話後，眾人便開始進行City Hunting。

我和莊員執捨好物資，便前往鯉魚門度假村。

廢得太耐，個人會冇乜動力

靚仔係唔洗講野,坐定定自然有女想含

青豆sir the best

冇就係冇嫁啦

KimG

讀男校 連女都冇得𥄫

要返香港

但係唔睇live都分咗心

屌你樓豬on99原來人哋電話都冇去表白

同病相連

係好羨慕

「過多兩個鐘啲Helper應該就會到齊，不過你喺Whatsapp Group再提多次集合地點同時間。」

錯字

混身是膽

痴撚線公司

有joint school

邊到

毒撚 冇膽去識

唔係不如先啱咩

唯有ff住過中學生涯

點解佢會估到

我都係

睇完集master chef又唔見咗F5

原來有巴打生日 生日快樂

都得 意思差不多

你地推得太快

晚晚都睇

不要再說了

咁你就係第2

橙

就快啦

咁就唔好做啦

你都差唔多咋

所以咪FAIL囉

中文名都唔知

原來又六百幾
一陣又爆po

@偽毒 佢先係

抵樓豬失敗
呢獲撐kimG

剩係知人地對腳正

谷精上腦

正常既已經800

依到咁多個你搵邊位

所以咪FAIL左

睇多次又係喎

家的感覺

好快就感覺到

明就得啦

除左我同你

回家吧

我都係
我有智秀就夠

咁你去追女咪冇問題

暫緩

追女fail 加上讀男校 joint school? 我覺得自己是零

開追故模式

不過緊係一齊吹水開心啦

追故模式同監警會一樣
如同虛設

隨時撤回咗

屌呢個icon果啲係咪青豆黎

呢度係吹水台
文係甜品黎

遲啲重推

連仔有mon post

青豆sir 專屬icon

正餐唔會係青豆雲吞掛

要先諮詢讀者

雞翼青豆魚蛋湯

又關我事

好恐怖

KimG 好正

咁前菜呢

搵啲多女嘅地方返兼職

呢度追故模式同正常模式冇分別

硬推了

乜樓豬你知架咩

你最靚仔

光復香港 時代革命

青豆沙津

有得諗

（內心認同）

前菜係蟹柳巴

又係時候先行告退跳樓

學校看更

樓豬又覓食

又搞我

想睇嘅時候就會睇

但係一冇嘢做就想睇

多得你地

唔好去錯男校

蟹柳變咗燒豬

飛機唔喺香港

來吧come on

寫文

樓豬就係想去男校棍撞棍

未夠廿一歲犯法㗎

冇人知嘅

屌 中學生除左學校 就得返兼職有得識女

唔係掛

男校歡迎你

連仔出嚟同我哋吹水吧

連仔如果睇到就俾個正皮我啦

皮已負

故台大變態

每日一訓醒見到多咗十頁
就係咁嘅樣

手機係咪未更新到

雞翼青豆魚蛋荳奶炸魚酸菜湯

更到 去連仔個post click link update

Ios已有 android 未知

今日有300字

掛住睇master chef

咩呀

到時痾到七彩post上ig 自然會有女女關心

去自修室

諗起篇潮文
個作者係咪樓豬

呢輯開咗2日 已經睇咗一半

有去 冇膽抄牌

樓豬未出世

痴線速度睇咁密

有時幾後悔 就算柒左都係個回憶

唔得架 兼職識嗰d好柒
不了

返咩先 要返啲多後生女嘅先得架嘛

而家諗返就會覺得柒一兩次有乜所謂

反正都柒開

但感覺好厹

冇靚女咪當搵錢

係 反正又冇後果 最多比fd笑下

今日真心睇得太多

又係嘅

小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩模型...做OFFICE BOY... 我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要S5...之後我就同佢出左部S5...重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800.... 尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部S5出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個二月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx..... 嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

樓豬

咁唔怪得冇

樓豬係潮文主角

就算成功比你抄到牌,之後唔識同佢交流都會好7
但起碼踏出過第一步先,已經冇遺憾

樓豬拍拖多過我地讀者加埋個總數

冇計啦 樓主咁靚仔

條女: 我有男朋友

今晚又推爆一個po

5050嘅機會 好過冇

anyway 留個位比樓豬放link

如果一陣齊人

冇乜可能有

又諗返起喺一個活動識咗一個女仔
幾啱傾 不過返到去whatsapp佢完全失敗
屌好柒

仲有200個位 要睇大家夜唔夜訓啦

要多啲人先得 仲有成200

呢個post推得好快

點失敗法? 佢有仔?

吃不到的葡萄是

唔係 係唔知點同佢傾計

試過5個鐘就壹芊靈壹

爛的

我返黎喇推爆佢

慘

覺得大家下個po都要用 “不推文回覆” 嚟傾計

要對樓豬予以最強烈譴責

一放底電話就會亂諗到 雙魚座冇計

嘢*

喺連登公海講星座會俾人屌

我掉返轉

各位巴打我頂唔順 去訓先 推post加油

早抖喇

今晚冇乜人 應該推唔完

早抖

調理返生理時鐘先 我都要早唞

有我喺度 吹下水先

早唞

我都係到

早抖喇

搞到我今晚都想早瞓

大家早抖

可以吹多陣

諗唔到有咩話題好講

要有樓豬欺凌下先得

樓主又瞓咗 又話留返個位俾佢放link

大把位

除非一班巴打早過樓豬起

然後傾埋嗰100

依樣好難講 你都知大家好似唔洗訓咁

樓上講嘢好恐怖

大家今日咁早訓

人少少講恐怖嘢

我見大家都咁早訓我都乖乖地做project

有正皮

睇黎樓豬訓醒會有位擺link

係咪姐姐比左粒負皮你

男校學生掃返啦

你開PO根本就係為左R水吹

搵廿巴同你玩兩頭蛇

依家先知?

一講自修室又諗起學界蘭桂坊故

我睇埋呢集

仲有20分鐘就瞓喇

做咩

可能好食呢

一定係你地扮連仔

應該仲會有文

姐姐 我撐你㗎 要相信我

差幾多人,我吹雞

黎啦黎啦

但係我都準備瞓

好哂功夫下,要將龍蝦切得細過粒青豆,再釀入去,做死人咩

冇錯,唔洗訓嫁

我唔會留位比佢

我諗冇

唔好留位比佢呀

訓乜鬼

大把位

連登都變黑白

睇多集MASTER CHEF岩岩好

5點瞓 決定好

有我係到60個容乜易

究竟巴一上水即多一頁

唔係黑白左好耐啦咩

夠哂啦

我睇返你地D留言睇左我半個鐘

行開一陣個個訓哂

推po能力 Lv. max

原本更新完有返彩色 過一兩個鐘又黑白咁

仲有我同11sir 推爆埋去

行開左陣姐,個個都走哂去訓覺

仲有9分鐘

休息係為咗走近遠嘅路

我電腦上冇為意有變返色
btw彩色係依個

黎啦黎啦,加速

究竟巴一上水就推到960

依兩個好夾 不過唔岩方向

明明就到嫁啦

算慢啦

少人姐

我本身想咁整,但就係方向唔岩

冇諗過今晚個個都咁早訓

尋晚唔係樓豬 我點會7點都未瞓

更完即刻去down wts sticker

今晚有我

係邊DL?

差廿幾個咋

Setting 一入就見到

唔好留位比樓豬

咁又好似慘得滯

一陣搞搞佢先

冇問題

呢啲幾好玩 會合埋

香港人返工情況

屌 唔講都唔覺

點解我冇

講左出黎重慘

我宣布連登正式分封為兩大派

大家歸邊未

試下

用呢2個

電話先有??
我得狗得依個

想知有冇其他組合

屌

真係要珍惜啲讀書時光

痴埋嚟打

11sir係咪已經肚痾到傻咗

一早過左啦